廢老又害人

即時新聞港聞 選擇分類
七旬婦買菜做冬捲車底昏迷 客貨車司機被捕
2017-12-22 12:22 文字大小

今日是冬至。一名年78歲老婦準備與家人做冬過節，早上到市場買菜後，在九龍灣被客貨車撞倒後遭捲入車底被困，腳部重傷，昏迷送院搶救，情況危殆。26歲司機涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重受傷被捕。

事發於早上8時過後，老婦在彩霞道佐敦谷泳池對出橫過馬路時，遭一輛客貨車撞到。消防接報後用工具唧起車身救出老婦，老婦獲救時已陷昏迷，送伊利沙伯醫院搶救。

警方正調查事件。消息指，現場並非行人過路處，現場遺下一袋餸菜。

source:

咁撚中意亂過馬路，搵日捉曬班廢老企係路邊慢慢撞鳩死你地。